{
  "Company Login": "公司登录",
  "User Login": "用户登录",
  "User Password": "用户密码",
  "Your Simplybook company login (e.g., \"yourcompany\" from yourcompany.simplybook.me)": "您的 Simpybook 公司登录(例如您的公司从您的公司注册。简单地说，我)",
  "Your admin user login associated with the company": "您的管理员登录与公司关联",
  "Your admin user password": "您的管理员密码",
  "Enter your Simplybook admin credentials to access the Admin API.": "输入您的 Simpybook 管理凭据来访问管理员API。",
  "Create Booking": "创建预订",
  "Set Booking Comment": "设置预订评论",
  "Add Client": "添加客户端",
  "Create Note": "创建备注",
  "Create Detailed Report": "创建详细报告",
  "Cancel Booking": "取消预订",
  "Delete Client": "删除客户端",
  "Get Bookings": "获取预订",
  "Get Client List": "获取客户端列表",
  "Find Invoice": "查找发票",
  "Create a new booking using the book API method. Returns appointment info or throws exception if time not available.": "使用书簿 API 方法创建一个新的预订。返回预约信息或在时间不可用时抛出异常。",
  "Set a comment for a booking": "设置预订的评论",
  "Add a new client with specified data. Email, phone, or both may be required (check company settings).": "添加指定数据的新客户端。可能需要电子邮件、手机或两者兼备(检查公司设置)。",
  "Create a note (generic) in the system": "在系统中创建笔记 (通用)",
  "Generate a detailed report (metrics, bookings, revenue)": "生成详细报表(计量、预订、收入)",
  "Cancel an existing booking. Returns true on success.": "取消已存在的预订。成功后返回 true。",
  "Delete an existing client": "删除现有客户端",
  "Returns list of bookings filtered by given parameters": "返回由给定参数过滤的预订列表",
  "Returns list of clients associated with company. Search by phone number, email address, or name.": "返回与公司相关联的客户端列表。通过电话号码、电子邮件地址或名称搜索。",
  "Find invoices with filters and pagination": "查找带过滤器和分页的发票",
  "Service": "服务",
  "Provider": "提供商",
  "Client": "客户端：",
  "Start Date": "开始日期",
  "Start Time": "开始时间",
  "End Date": "结束日期",
  "End Time": "结束时间",
  "Client Time Offset (seconds)": "客户端时间偏移(秒)",
  "Additional Fields": "附加字段",
  "Count": "计数",
  "Batch ID": "批量ID",
  "Recurring Data": "重复数据",
  "Booking": "预订",
  "Comment": "评论",
  "Name": "名称",
  "Email": "电子邮件地址",
  "Phone": "电话",
  "Address Line 1": "地址行1",
  "Address Line 2": "地址行2",
  "City": "城市",
  "ZIP Code": "邮编",
  "Country ID": "国家 ID",
  "Start Date Time": "开始日期时间",
  "End Date Time": "结束日期时间",
  "Note Type": "笔记类型",
  "Note": "说明",
  "Mode": "模式",
  "Time Blocked": "被阻止时间",
  "Created Date From": "创建日期从",
  "Created Date To": "创建日期",
  "Date From": "日期从",
  "Date To": "日期至",
  "Booking Code": "预订代码",
  "Service ID": "服务 ID",
  "Service Provider ID": "服务提供者ID",
  "Client ID": "客户端ID",
  "Booking Type": "预订类型",
  "Order Field": "订单字段",
  "Order Direction": "订单方向",
  "Export Columns": "导出列",
  "Time From": "时间从",
  "Time To": "时间到",
  "Is Confirmed": "已确认",
  "Order By": "排序方式",
  "Search String": "搜索字符串",
  "Limit": "限制",
  "Page": "页",
  "Items Per Page": "每页条目数",
  "Date Time From": "日期开始时间",
  "Date Time To": "日期到",
  "Status": "状态",
  "Select a service": "选择一个服务",
  "Select a service provider": "选择一个服务提供商",
  "Select a client": "选择客户端",
  "Booking start date (format: YYYY-MM-DD, e.g., 2024-03-01)": "预订开始日期 (格式: YYYY-MM-DD, 例如 2024-03-01)",
  "Booking start time (format: HH:MM:SS, e.g., 09:00:00). Must be multiple of company timeframe.": "预订开始时间 (格式: HH:MM:SS, 例如 09:00:00。必须是公司时间框架的倍数。",
  "Booking end date (format: YYYY-MM-DD, e.g., 2024-03-01). Should be later than start date.": "预订结束日期 (格式: YYYY-MM-DD, 例如 2024-03-01) 应该晚于开始日期。",
  "Booking end time (format: HH:MM:SS, e.g., 10:00:00). Should be later than start time.": "预订结束时间 (格式: HH:MM:SS, 例如: 10:00:00). 应该晚于开始时间。",
  "Difference between company and client time zone in seconds (e.g., -3600 for GMT+3 client with GMT+2 company)": "公司和客户端时区之间的差分（以秒为单位） (例如，GMT+3客户与GMT+2公司之间的 3-600)",
  "Additional params and fields as object (e.g., {\"promocode\": \"CODE123\", \"location_id\": \"1\"}). Use for promo codes, location ID, intake forms.": "作为对象的其他参数和字段(例如，{\"promocode\": \"CODE123\", \"location_id\": \"1\"}). 用于促销代码, 位置ID, inclusive forms.",
  "Number of bookings for group booking batch (min. 1). Cannot be used with Batch ID.": "群组预订批量(最小1)。不能与批量ID一起使用。",
  "Add booking to existing group bookings batch. Cannot be used with Count > 1.": "将预订添加到现有的群组预订批次。无法与计数>1一起使用。",
  "Make booking recurrent (optional, array format)": "定期预订(可选，数组格式)",
  "Select a booking": "选择一个预订",
  "The comment text to set for the booking": "预订的评论文本",
  "Client name": "客户端名称",
  "Client email address": "客户端电子邮件地址",
  "Client phone number (e.g., +1502-810-4521)": "客户端电话号码(如：+1502-810-4521)",
  "Client address line 1": "客户端地址行1",
  "Client address line 2": "客户端地址第2行",
  "Client city": "客户所在城市",
  "Client ZIP/postal code": "客户端邮政编码",
  "Client country ID": "客户国家ID",
  "Note start date and time (format: YYYY-MM-DD HH:MM:SS)": "笔记开始日期和时间 (格式: YYYY-MM-DD HH:MM:SS)",
  "Note end date and time (format: YYYY-MM-DD HH:MM:SS)": "笔记结束日期和时间 (格式: YYYY-MM-DD HH:MM:SS)",
  "Select a note type": "选择笔记类型",
  "Note body/content": "笔记正文/内容",
  "Note mode - determines visibility scope": "便笺模式 - 决定可见范围",
  "Whether the time should be blocked": "是否屏蔽时间",
  "Select a provider (optional)": "选择提供者(可选)",
  "Select a service (optional)": "选择一个服务(可选)",
  "Filter by booking creation date from (format: YYYY-MM-DD)": "按预订创建日期筛选(格式：YYYY-MM-DD)",
  "Filter by booking creation date to (format: YYYY-MM-DD)": "按预订创建日期筛选(格式：YYYY-MM-DD)",
  "Filter by booking date from (format: YYYY-MM-DD)": "按预订日期筛选(格式：YYYY-MM-DD)",
  "Filter by booking date to (format: YYYY-MM-DD)": "按预订日期筛选(格式：YYYY-MM-DD)",
  "Filter by booking code": "按预订代码过滤",
  "Filter by service ID": "按服务ID过滤",
  "Filter by service provider ID": "按服务提供商ID 过滤",
  "Filter by client ID": "按客户端ID过滤",
  "Filter by booking type": "按预订类型筛选",
  "Field to order results by (e.g., record_date)": "按字段排序结果(例如录制日期)",
  "Sort order direction": "排序顺序",
  "Array of columns to export (leave empty for all columns)": "要导出的列数组(所有列留空)",
  "Start date (format: YYYY-MM-DD, e.g., 2024-03-01)": "开始日期 (格式: YYYY-MM-DD, 例如 2024-03-01)",
  "Start time (format: HH:MM:SS, e.g., 09:00:00)": "开始时间 (格式: HH:MM:SS, 例如 09:00)",
  "End date (format: YYYY-MM-DD, e.g., 2024-03-31)": "结束日期(格式：YYYY-MM-DD，例如：2024-03-31)",
  "End time (format: HH:MM:SS, e.g., 18:00:00)": "结束时间 (格式: HH:MM:SS, 例如: 18:00)",
  "Filter by creation date from (format: YYYY-MM-DD)": "按创建日期筛选(格式：YYYY-MM-DD)",
  "Filter by creation date to (format: YYYY-MM-DD)": "按创建日期筛选(格式：YYYY-MM-DD)",
  "Get bookings for a specific service provider (optional)": "获取特定服务提供商的预订(可选)",
  "Get bookings for a specific service (optional)": "获取特定服务的预订(可选)",
  "Filter by confirmation status": "通过确认状态过滤",
  "Get bookings for a specific client (optional)": "获取特定客户端的预订 (可选)",
  "Sort order for results": "结果排序顺序",
  "Filter by booking type (depends on Approve booking plugin status)": "按预订类型筛选(取决于审批预订插件状态)",
  "Search by phone number, email address, or name. Leave empty to get all clients.": "通过电话号码、电子邮件地址或名称搜索。留空以获取所有客户端。",
  "Maximum number of clients to return. Leave empty for no limit.": "返回的最大客户端数。留空为无限制。",
  "Page number in the list": "列表中的页面编号",
  "Number of items per page": "每页条目数",
  "Filter by client (optional)": "按客户端过滤 (可选)",
  "Order/invoice date and time from (format: YYYY-MM-DD HH:MM:SS)": "订单/发票日期和时间(格式: YYYY-MM-DD HH:MM:SS)",
  "Order/invoice date and time to (format: YYYY-MM-DD HH:MM:SS)": "订单/发票日期和时间 (格式: YYYYY-MM-DD HH:MM:SS)",
  "Order/invoice status": "订单/发票状态",
  "All": "所有的",
  "Non-Cancelled": "未取消",
  "Cancelled": "已取消",
  "Ascending": "升序",
  "Descending": "降序",
  "Confirmed (1)": "已确认 (1)",
  "Not Confirmed (0)": "未确认 (0)",
  "Date Start (Descending)": "开始日期(降序)",
  "Date Start (Ascending)": "开始日期(正在进行)",
  "Record Date": "录制日期",
  "Non Cancelled": "Non Cancelled",
  "Cancelled by Client": "被客户端取消",
  "Cancelled by Admin": "被管理员取消",
  "Non Approved Yet": "尚未批准",
  "Approved": "已批准",
  "New Booking": "新预订",
  "Booking Change": "预订更改",
  "Booking Cancellation": "预订取消",
  "New Client": "新客户端",
  "New Invoice": "新发票",
  "New Offer": "新报价",
  "Triggers when a new booking is created in SimplyBook.me": "在 SimpyBook.me 中创建新的预订时触发",
  "Triggers when a booking is changed in SimplyBook.me": "在 SimpyBook.me 中更改预订时触发",
  "Triggers when a booking is canceled in SimplyBook.me": "在 SimpyBook.me 中取消预订时触发",
  "Triggers when a new client is added (via booking or manually) in SimplyBook.me": "在 SimpyBook.me 中添加新客户端时触发 (通过预订或手动)",
  "Triggers when a new invoice is generated/paid in SimplyBook.me (requires Accept Payments feature)": "在 SimpyBook.me 中生成/支付新的发票时触发器 (需要接受付款功能)",
  "Triggers when a new offer (proposal or quote) is created (bookings with promo: false)": "创建新要约(建议或报价) 时触发触发器 (预订促销: false)"
}